搞大台唔係唔得 搵梁天琦做我咪服囉

你班泛民舊電池 個運動去到一半又想騎劫？
收皮啦

你班撚樣諗下計幫天琦逃獄 再比佢做大台我咪聽囉on99

收檔啦youtube軍師

香港唯一嘅大台係香港政府
只有佢地先可以解決到問題

屌你啦 推天琦去死

我意思係點解一定要和理非做大台
我唔係真係叫天琦去做 我都好相信你叫佢做佢都唔會做

無大台

有幾個判左6、7年
我係服既

收檔啦屌你老母
冇大台就冇大台
和理非勇武核彈都唔撚割
泛民左膠就唔該彈開唔好攪事

冇大台就係冇大台
邊個搞都唔撚得

有大台就有得收編統戰

絕不接受任何人士或政黨搞大台
香港人自己就係大台

絕不接受任何人士或政黨搞大台
香港人自己就係大台

絕不接受任何人士或政黨搞大台
香港人自己就係大台

再坐

根本冇可能有大台

屌你老味分化撚
無大台呀仆街
想借d意偷換既念

天埼做到唔得，民主人權自由至係大台

有大台搞到咁實坐幾十碌

屌呀 你想佢又十碌?

都唔服 話明係無大台就係咩人都唔可以領導場運動

無大台呀屌你老母

你畀天琦做佢自己都唔會做